本來覺得香港有錢人好多 但現實係窮既仲多

本身覺得個個起碼幾千萬身家

係，我好窮，施捨下ok?

正路呀
堅尼系數全球數一數二高

本來無一物 繼續窮下去